[英雄聯盟]LOL賽事討論區#44

繼續討論 edg點柒

45啦大佬

sor

貼吧個個都屌KOG唔識出裝

兩邊都44

而家應該用邊個PO

開返個45

屌 搵人開個45啦

不過我唔明點解會訪問ZIV唔係老山
明明全部PLAY都係佢MAKE返黎

其實講真
1.西門前期中期做d野真心就閪
輸出高唔會遮到前期既柒
2.AN 山哥真心唔多再讚
3.Ziv今場係保守左d
4.Iboy係Edg第一戰犯
出裝 走位堅廢